泡沫爆破前的最後狂歡

但凡每一次經濟泡沫或騙局爆破前，都會經歷一場全民狂歡：社會不分上下，全民投入炒賣，務求一朝致富。香港的樓市，正正進入這個階段。

現時香港樓價仍然上升，但實際情況是甚麼?新盤在扣除管理費及地租差餉後，租金回報竟然低見1.3釐，業主要倒貼供樓；會德豐新盤打八折推銷，務求盡早散貨；更不用說銀行同業拆息在4月仍然高踞兩釐以上，並且有上升跡象。這些資料都顯示，樓市根本出左問題，甚至已經疲弱，現在發生的表象，都不過是迴光返照。可笑還有一大批人相信磚頭唔會跌，可以在升市中分一杯羹，殊不知是買蟹貨坐艇，重蹈97樓市崩潰負資產覆轍。

香港銀行同業拆息 (HIBOR)

新盤管理費貴 租金回報1.3釐 低過定存息 嘉匯最失色

會德豐日出康城MONTARA 1房折實入場費530萬元

香港已經成為樓市的賭場，現在買樓的人都在玩廿一點（上）

南海泡沫事件

吹左就黎十年

又係沉大師偉論

乜唔係最後咩煙花咩野咩?沒事巴

好文
次次都有傻鳩睇完走去落車
結果一失足成千古恨

賣海之戀個時夠話呼吸plan害死人
同1997年一模一樣喇
依家人地一人執2球以上呀

支持！

Ching 你出多d post !

應承你，每次你出post 都會G 持 ！

屌 又黎
今次仲有冇傻鳩上當吹奏呢

沈大師: 樓市已經爆左

吹呀吹

新一代抹屎兒

大哥 其實你知唔知咩叫泡沫呀？

仲有人嗌泡沫爆破即係泡沫仲未會爆破，鐵律嚟

支持
樓市就爆
樓市就爆

最後狂歡三十年？

人地安居樂業，買樓結婚生BB •

你就等下囉

係低息環境下.....個個國家都係到印銀紙
樓先係最保值 放係銀行啲錢只會係咁贬值

97同依家比
樓市升咗幾多？

沒事兒上返車 佢慘了

講左20年，終於第21年中=一早講左

低質po又引人落車

又吹水......吹下水有人會上當，有車唔上都算，落車就累死人。

呢個泡冇錯始終會爆，但未爆之前冇得估幾時爆，結果五年後爆聽你講嘅巴打會蝕死

話說呢度都唔少打手唱好樓市，問題係幾年前入市個班賺左，現在個市開始見頂，仲叫人買樓，咪即係叫人接火棒幫人甩身。大時代丁蟹翻身個場股災，咪就是一大班唔識死的人聽人講兩句就炒股，幫班大戶接貨，結果個市玩完個時輸得乾乾淨淨。

你呢段說話放落前幾年一樣適用，結果係點？大家有眼見